# GE-Multithreading

- [GE-Multithreading](#ge-multithreading)
  * [Motivação](#motivação)
  * [Desafio](#desafio)

## Motivação

Este é um desafio da Pós-Graduação da Fullcycle: Go Expert, Desenvolvimento Avançado em Golang

## Desafio

Neste desafio você terá que usar o que aprendemos com Multithreading e APIs para buscar o resultado mais rápido entre duas APIs distintas.

As duas requisições serão feitas simultaneamente para as seguintes APIs:
- https://brasilapi.com.br/api/cep/v1/01153000 + cep
- http://viacep.com.br/ws/" + cep + "/json/

Os requisitos para este desafio são:
- Acatar a API que entregar a resposta mais rápida e descartar a resposta mais lenta.
- O resultado da request deverá ser exibido no command line com os dados do endereço, bem como qual API a enviou.
- Limitar o tempo de resposta em 1 segundo. Caso contrário, o erro de timeout deve ser exibido.
